【餵狗】亞洲國際餐飲集團 你今日食咗未啊

亞洲國際餐飲集團強制員工做dna檢測，唔驗就唔俾返工

早響一年前
呢一個集團一做已經有前科打壓遊行同埋運動
發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行：

集團現擁有不同的餐廳品牌, 包括:
- 港式速食餐廳之『百份百餐廳』、
- 新派歐日融合式的『意樂餐廳』、
- 重新包裝、與時俱進之『桃園』、及
- 現場直接烘焙、新鮮現造之『Smile Bread –百份百烘焙大師』

咁高質嘅餐廳緊係支持啦

自推

推推推

Push

餵狗 虐畜啊ching

藍到黑

原來百分百餐廳呢間垃圾係佢旗下，唔怪得咁L唔掂

狗也不敢屌

意樂有時見到好多人食的

奶共狗

奶共

桃園即係邊間？
我驚點錯相